拜仁同曼城就傾掂數 辛尼(就轉會)

跛完踢得返幾多

跛都好過中肺炎

又話去曼聯？

35m?

再嘈下年免簽

咁後生賤價35m
70都嫌少啦